有冇人女朋友好忙

一齊左無耐
佢成日都好忙又好攰咁
佢話佢好多野做 唔得閒見
覆個msg都無時間
如果有一日假 就寧願留係屋企休息

我好似比人忽略左咁

帽事嘅